六月九日 ★ 收工之後 ★ 港島相見

逆權運動爆發一週年紀念日就快到
由於香港人實在太重視自己份工， 喺當日進行罷工註定無效
但係到咗傍晚，你點都要放工㗎嘛
我哋要好似上年6.9咁， 同政府講我哋幾唔鍾意佢
六月九日，收工之後，港島相見

汁： 香港人抗爭日程表文宣頻道

時代革命重要番工

推

This is HK

Ｏｕｓｈ

push

又港島

週圍都有風險咖啦

個post開始沉啦
P牌推唔到麻煩幫手推